# Гурток по Python, 2021-04-28

Сортування та тестування.

Більше інформації про pytest: https://docs.pytest.org/en/6.2.x/

## План робіт

1. Підготувати середовище для роботи (інструкція далі).
1. Написання тесту впорядкованості набору чисел.
1. Імплементація сортування чисел.
1. Написання тесту впорядкованості набору складних даних.
1. Імплементація сортування складних даних.
1. Висновки.
1. Розмови на вільні теми.

## Підготовка файлів проекту

Спершу:

```
mkdir hurtok-2021-04-28
code hurtok-2021-04-28
```

Потім (можна в vscode, а можна в окремому терміналі), перебуваючи в папці
`hurtok-2021-04-28`

```
python3 -m venv .venv
source .venv/bin/activate
pip install jupyter pytest
```
